La torra pesca es el mojor blog de pesca de habla hispana,hablamos sobre todas las tecnicas de pesca, tanto desde costa como desde embarcacio. Contamos con una extensa guía sobre nudos de pesca, temostramos los mejores accesorios para formar un buen equipo de pesca,calendario de especies, lugares de pesca , todo tipos de cebos que conocías o no...




https://latorrapesca.com